午。

狗也不屌

月巴

拉

$?

夠唔夠食架

巧巧食甘牙